{
	"Description": "控制您的音频。",
	"Name": "音量控制器",
	"Category": "音量控制器",
	"com.elgato.volume-controller.auto-detection": {
		"Name": "自动检测",
		"Tooltip": "为打开的应用程序自动配置音频控制。"
	},
	"com.elgato.volume-controller.manual-detection": {
		"Name": "手动检测",
		"Tooltip": "为打开的应用程序手动配置音频控制。"
	},
	"Localization": {
		"This device is not supported at this time.": "目前暂不支持该设备。",
		"Unable to connect to the audio router.": "无法连接至音频路由器。",
		"Requires an active livestream and a game selected.": "需要选择一个进行中的直播和游戏。",
		"You can manually start the audio router by opening 'C:\\Program Files\\Elgato\\Volume Controller\\ElgatoAudioControlServer.exe'.": "您可以打开“C:\\Program Files\\Elgato\\Volume Controller\\ElgatoAudioControlServer.exe”以手动开启音频路由器。",
		"Device Settings": "设备设置",
		"Show Apps": "显示应用",
		"All": "全部",
		"Active Only": "进行中",
		"Step Size": "调整单位",
		"Volume": "音量",
		"Application": "应用程序",
		"Type": "类型",
		"Adjust": "调整",
		"Mute": "静音",
		"Set": "设置",
		"Icon Style": "图标样式",
		"Static": "静态",
		"Slider (vertical)": "滑块（上下）",
		"Slider (horizontal)": "滑块（左右）"
	}
}
